整ui黎講ios係咪方便好多？

xcode有好多內置既tool幫手
可視化又方便

android 唔同機size又煩
又要xml打，第三方可視化又唔好用

swift同xcode幾時先成功侵略android

android -> kotlin

但應該要好多年之後先搞得掂
要成個systen更新
到時都老

巴打一定少打swift
如果你個app係好多頁既話
用storybroad 絕對係拖慢個app既主因

storyboard好用?
寫左咁耐xcode佢個ui先係最撚奇怪既系統
css都好過佢

新手學緊
覺得都算易上手

我swift純code寫 冇用storyboard

各有各好啦 冇話好特別，android design layout既時候 同design 傾多d就會易好多解決唔同screen size 問題

其實寫得耐Android都唔覺Android 個UI特別難寫